普教中殺到埋身, 但係無乜討論咁

已經每日150個走落嚟, 周圍都見唔少幼蝗
香港人真係會慢慢被溝淡, 但都要守住個文化, 唔可以比佢慢慢消滅咗廣東話
的確依家已經好多戰線, 但唔好忽略咗普教中既禍害

送中未完 林鄭已經搞緊全面普教中

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

唔好講推 將所有核彈列明黎推post
歡迎增加任用

置頂 曱甴論+動用私刑+日日講大話！
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件
16. 因應政見決定做野同起訴速度

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人 清算黑警

光復香港 時代革命 五大訴求

清算黑警
唔好比佢陰啲陰啲就過咗普教中呀

呢個要推
唔想第日仔女返黎用普通話同我溝通

用下其他嘢推post

聽日係元朗721一個月啦
一個人都未檢控呀
大家記得聽日去靜坐
你地係咪想輸
從此警黑治港

推！救救下一代

推

睇到啲暑假作業 要學簡體字 真係痴撚線

狗狗 遲啲你就無得作廣東歌
要被逼作普通話歌

捍衛廣東話！

媽媽 理下 啦，被滅族喇

9月16就完諮詢
已經唔期望諮詢有咩作用 因為政府唔會聽
只可以靠民間自發搞行動反抗

Push